蕭若元 黎智英提堂twitter被當證據罪名任砌！？ 政府冇買輝瑞疫苗竟然講大話！？

蕭若元
黎智英提堂twitter被當證據罪名任砌！？
政府冇買輝瑞疫苗竟然講大話！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-12

memehongkong
722K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：